黃絲英文班，誠徵義師

如題
想要多啲義師幫手預備教材
有興趣就留個言 或者 TG

整啲咩

支持 加油

要整啲咩呀

加油！

最主要係 以日常生活處境 為主題嘅嘢
Presentation同小組討論嘅材料
亦都有啲另外嘅班 例如 Grammar Vocabulary

推

加油 幫推

上面有寫
對象係所有黃手足 不用年齡

Push

幫推

本人英文唔係真係好好
但可以幫到下補底
有無用？

有興

留名學嘢

加油

要點幫手？
英文底麻麻，但以前日日講，鳩up ok, 寫野就一般

你係要補嚟做咩先
For人地移民生活用定考試用？
俾你教堆人本身係咩level先
你咩唔講叫人點幫

*都

有

可以TG

可以幫手整教材

提升英語水平
移民考試都得
學生乜Level都有

我都可以幫手

想學英文

等多幾星期，會再招生

巴打有野想問可以TG你?

OK

未夠班教好多人，有咩可以幫？幫手整教材同小班嘅應該都ok

lm 好怕又miss搶唔到位

lm
口upup 睇下英文都ok
寫文就麻麻

有興趣

其實巴打你有無多d info

裝備自己，迎接獨立

有興趣嘅可以TG度傾
下面係TG 加密咗

唔識講英文可學嗎 要錢嗎

留名做學生，推

I'd say "bloating"

I should have noticed earlier - user #46752 is a famous hypochondriac on here. Look through his posts and you'll see he isn't sincerely seeking help.

我可以

TG me if you can help

唔係所有字都係'直譯'
轉咗另一種語言用第個方法講，呢樣都係學第二語言要學嘅嘢

正如你講英文會鬧人mother fucker
而唔會話I fuck your mum咁搞笑

係咪要用中文鬧「屌老母嗰個」

學生留名

期待，上次錯過咗

會唔會有幼稚園班？我英文程度係0

A Level UE 得個D
有冇野可以幫到手

醫生都冇講過hypochondriac
中醫醫好一半仲hypochondriac?
我要清晰表達比醫生聽咩感覺,你都幫唔倒手

英文係冇用“頂”呢個動詞形容個胃狀況
呢啲係你要尊重嘅文化差異
最多俾你用metaphor去形容
e.g. Each time I eat whole grains it feels like a brick just landed inside my stomach
但你肯定又會話d metaphor呢樣唔準嗰樣唔清晰
仲衰過學術台嗰件孔乙己烏大龜

其實你開咗咁多個post都冇人幫到你手嘅話
The common factor is you and you alone

係alone呀不過係係連登上alone

以後會用呢個新帳號去繼續工作

認證
以後會用 黃絲英文班 呢個帳號去工作

TG

TG我傾

Light push

推一推

推返上嚟

褻瀆令堂者

對象係邊個？形式？程度？目前義師個pool最缺咩skill？樓主你唔俾多D information 人地好難認真考慮

對象係所有有心想學英文嘅人 不限年齡 不限程度 有beginner班 亦有advanced 班

每個星期都要hold tutorial 主要係跟返嗰個星期regular嘅內容 跟著有好多focus groups (academic and business english/ grammar/ pronunciation/ phonetics etc), fun classes (fashion/ football/ comedy etc), vocabulary classes, ielts 發揮空間好多 你想做嘅嘢都可以提出 可以按照自己抽倒幾多時間去做 好free的

想做學生 小弟英文需要急救

如果真係有心做就擺多啲資料出黎啦
場地係咪你提供 一對一 小班教 定大班
如果係教班咁要咁多老師做乜 一兩個都夠

黃絲Only

全上網教
有大班有小班
要多老師 因為好多班 同 好多學生